曾老鼠食人血饅頭

左派節目

呢班人經常話抗爭者罪有應得，其實係囗硬心軟，又同政府同聲同氣，揾到佢地幫手，一定五大訴求，指日可待。